是日午餐居扒

又係邊度偷圖？

關平

肥斯呢

我自已下午去偷食

唔掂喎舊扒睇落好小家

你老婆就係扒

下午茶食呢d

屎

收皮啦五毛狗

趙岸9正岸池仔

good？

乜野叫居扒？
做五毛果然係文盲

唔撚爭在post埋起度啦